[Mobile] Gundam Breaker Mobile

有冇人一齊打???
有冇人有Discord Group / TG Group?

我都想要條the link

tg Link